支那打壓宗教開始, 就發現耶教係最廢最不可信

一打回教就出現豬瘟, 一打佛教就出害蟲連齋都無得食, 但打左耶教咁耐, 就咩事都無發生過, 只見耶撚爭住去巴結支那

連耶神都報夢叫林鄭去選特首, 証明耶神係幾咁廢

你知唔知美國人信咩？

回教

on9